## Analiza danych dotyczących udaru mózgu: Zrozumienie ryzyka, identyfikacja wzorców zachorowalności i strategie prewencji. 
Cel: Zwiększenie wiedzy i redukcja częstości udarów, obniżając ich społeczne i indywidualne obciążenie.
